收到風，poly會係十點鐘出gpa。。。

聽日嘅十點鐘